[大衛雷斯空難斷腳死全族] 車路士球迷開季討論區

Hawk's Group

點解我1002左

btw 新post請各位巴打提高警覺 小心老鼠混入人群 做好滅鼠工作

又多隻25狗

下季到邊個25

原來之前蘇馬做隊長早有玄機，應該係想蘇馬取代雷斯狗做後防2佬

雷狗激起民憤
車區幾耐未試過1002

因為個場佢同雷斯冇同場出姐
同場出咪又係雷斯做隊長

kepa有潛力

隊波仲有邊個巴閪或者比利時人咪係邊個囉

安仔除外

懷念古圖

快啲出告別信
想睇下點解釋三個月前續約講嘅野

我反而覺得kepa唔會 個次佢拒換真係因為做戲而唔係真傷所以唔想走
我反而覺得會係天神

武神打 亞衣 堅離地 安

見d阿狗j雷狗
就好似當日d獌j馬迪咁

出黎托咩
嫌比人屌唔夠咩

數漏咗大袋

終於清走班廢老

ODOI

袋狗傷完仲踢得起既話一定會走

我們還有安

肯定係
好似切呢真忠臣就傷追人

認真撐撚狗
IQ150真係唔撚同啲
雷狗係更衣室大佬+老細契仔+準球隊傳奇
咁都夠膽郁
本來自己已經係傳奇名宿
加埋今次行動之後威信幾何級數爆升
話畀車狗知 邊撚個先係話事人
醒少少啦懵撚，撚狗唔係一條濕鳩黎

佢又唔撚係德國仔 都唔知追住拜狗黎含做乜鳩

搞到tomori無得借去拖肥 又一個青訓被犧牲

西女人醒下啦，雙曼買閘都5千萬起跳，又唔識波又霸住個轉會權

怕且出年唔係有降班危機
撚狗個飯碗都好撚穩陣

隊波剩低都冇幾多個似樣，就算25最多咪屌幾句，冇乜所謂
個人黎講，隊波只有簡迪25先會令我傷

講真簡迪應該入香港警隊都唔會黑化

屌你老母25爆炸狗

油狗講左唔降班既話繼續有得撈

怕就怕佢強硬到變左摩狗咁
老實講除左青訓其他人對撚狗可能都只係一個普通教練咁睇

呢條袋狗唔係無啦啦傷左既話，晨早走左了，幾可肯定下季都係會轉去敗狗

見到雷斯走咗仲要去妓其實有啲傷心

你睇kovacic同jorginho就知未必係你咁諗
不過打其他位嘅就難講

Kepa拒換事件之後越踢越正氣 而且都慢慢進步緊 歐霸四強互射佢上曬身救世之後好多球迷都好中意佢 希望佢可以一直留係到啦 就算以後要走都唔好學埋曬電狗同柒頭古啲衰野

收8m之餘仲幫林伯建立管治威信

畢爾包出身應該忠誠啲，仲要簽大長約

通常25仔都係多咀狗黎
Kepa唔似係
拒換應該都係衰on9熱血上腦姐

犾衞癗撕

Btw證明隻小太監上次倒戈剷草係真心，唔係一時激動同埋一路以黎都只係做pr，世界仔一個

想知林伯點用jorginho

雙防中

2019年8m放走頂級球隊主力係咩玩法

墮到入禁區

唔用

俾雷斯搞到有trust issue
以後個球員未退休都唔敢話佢忠誠

真係, 收得8m 不如掟佢去踢u12

撚仔想佢越快走越好

驚佢係到會係更衣室搞搞震

隨時係佢想著番4號 但係林伯決定比天神先搞到咁

以前試過一齊搞走avb嘛

咁以後簡迪BB咪冇得去電欺餐廳食霸王餐

Btw 祝25電欺空難斷腳死

今季專心用多d青訓同後生仔，
好過比班老屎忽玩爛個更衣室

間野安都有份 唔知會唔會拆伙

安仔會唔會做內鬼，同雷斯咁fd。

安下季會唔會去埋阿妓

走既話帶埋堅離地 清曬巴西幫

雖然條友好撚25但講到尾都係打份工
佢同安好似識左好多年邊有咁易拆伙

以為做乜冇post，真係老鼠開嘅要臨時解block

有利益衝突 球會應該可以要求佢撤資？

去到英國見到癗撕叫人整凍撚水比佢

呢啲嘢唔關撚伯事啦
一定係球員自己傾好嘅
天神都唔會夠薑搶雷sir要嘅冧巴啦

要求唔高
就算撚伯今季教得幾差都好
都希望下一季轉會窗開返之後都可以見到佢

仲雷sir改口叫雷狗啦

天神快啲練大隻啲啦

用雷sir係想強調佢未走前係車好撚高地位姐

原來阿古路先係走得最前嗰個，知道條仆街養唔熟，希望今季真係踩得斷佢隻腳

8m賣比同市宿敵
頭套33歲 1年約 12m
雷狗32歲 2年約 8m

無咗luiz 搞搞陣 好事嚟

Today is the day when I must thank all the people who were part of my story with @chelseafc !!! These were brilliant years where I always tried to do my best all the time!!! I thank the fans and all the coaches I had during the seven years I represented the club. I thank the medical and technical staff, the kitchen staff, friends who take care of the pitch, my friends from security... LITERALLY everybody! With each one I had a story and built a true friendship!!! I wish a very good luck to this great club!!! I carry all of you in my heart!!! God bless you so much! 🙏🏼 #Thankyou.

夏狗篇farewell文都長佢多多聲 (雖然雷狗係無咩時間寫)

條仆街仔ig鎖埋comment

天神咁撚搶口 係唔係平日比爆將軍屌得多

Fake

我唔明點解你地咁撚嬲
雷斯想踢正選，林伯比唔到正選佢踢。咁佢想走係人之常情喎

講真。其實雷狗係勁架。。。
雖然佢有時標甩波
但佢場上絕無渣流，專心，跟人好貼，同埋失左位會好落力去補返位。

2014年6月13日，雷斯以5000萬英鎊的身價從車路士轉會至巴黎聖日耳門，創下後衛轉會費記錄，成為當時身價最高的後衛。2016年8月31日，大衛雷斯再次重返車路士。

屌你真係笑撚死人。8百萬鎊都賣，其實咩玩法黎。屌你老母你等多陣賣去其他聯賽都賣到兩千啦

做乜咁多人爆閘
以為簽到雷斯好撚醒？

其實中堅32歲仲好後生
可以玩多5年

由佢地啦 報應黎
鬼叫車狗上季唔小心拎左歐霸 搞到人地無歐聯踢
歐霸球隊簽到雷斯係唔錯既

不少英超球隊今夏都積極強化鋒線，從各地簽入不同類型的攻擊好手，磨利刀鋒。破阿仙奴轉會費紀錄加盟的科特迪瓦翼鋒尼高拉斯比比、從祖雲達斯過檔愛華頓的19歲射手摩斯堅恩以及提早在半年前已落實加盟車路士的美國前鋒基斯甸普列錫，新季都有望光芒四射，以求迅速在英超獲得認同。

這批首次踏足英超的新前鋒中，以花上阿仙奴7,200萬鎊的尼高拉斯比比，最令人期待。這位上季在法甲入球數量僅次基利安麥巴比的前里爾球員，既可踢翼鋒，也可踢單箭頭，爆發力驚人，入「廠」後要視乎他與拿卡錫迪及奧巴美揚之間，能否擦出火花。

摩斯堅恩及狼隊簽下的柏德列古度尼，均是來自意甲的前鋒，兩人都是意大利國家隊的未來希望，但以級數及潛質來論，堅恩肯定更勝一籌。另外，德甲球員今夏成為英超另一個主要輸入地，韋斯咸及紐卡素均刷新球會紀錄引入德甲前鋒，一個從法蘭克福簽下高中鋒施巴斯坦賀拿，另一個則向賀芬咸羅致森巴前鋒祖連頓，但若計關注度，或不及今年一月已被車路士簽下的普列錫。這位在多蒙特出道的美國翼鋒，被看成夏薩特的接班人，並在熱身賽已令人留下深刻印象，在5:3擊敗薩爾斯堡一戰，奉獻2個入球兼博得1球12碼。

入湯姆利同蘇馬，走卡隊同雷斯，好正常， 除非想又放棄班清訓啦

仲有干地就衰心軟
冇一野剷走雷斯
間中比佢出幾場

點知雷狗係更衣室招兵買馬
準備做獲金比干地嘆

支持林伯一野剷走佢

跟人好貼 笑左笑埋右

唔好on9 啦 依家中堅轉身慢少少都無得䧤出

賣唔係問題，但得8m咁少係咪on9左啲

車轉阿都唔屌得既話，咁你班阿狗唔好屌vps去獌啦撚樣

你睇返歐霸場決賽啦戇鳩

傳奇雷斯，保重 !

唔好玩...
防守意識強如terry咁33 34歲都大跌watt
職業生涯可能仲有五年玩
但英超頂盡35前就要走
干地出嗰幾埸terry真係步步驚心

走唔係問題 但點解咁平同要去阿

地雷斯你估浪得虛名
話你有不足之處都唔得既
早躝早著啦

有冠軍唔攞去阿技把撚呀

屌，痢迷on9, 錒迷就多廢柴港男，on99走入黎爆閘，仲要好撚軟弱廢柴咁叫人唔好鬧啦唔好鬧啦咁，同現實中俾人鬧完仲要奶鞋底既港男差唔多

其實電同銀河唯一個情況差唔多, 年紀大, 未必有正選, 換吓隊好正常

條球霸終於走撚左

撚伯唔用雷狗一定有原因 兩個合作過肯定知道佢有咩問題
平時咁中意扮大佬 玩更衣室政治 最重要係防守垃圾 成日甩波
走絕對係一件好事祝佢同所有阿狗斷腳死

大衛雷斯我屌你老母

倫敦太好住 轉隊唔想搬

你個名

j5 墮後派波

仲計錢做乜
俾你拎多一千幾百但係半季喺度搞搞陣督眼督鼻
不如快D清好過啦

“It has to be the strikers! It was always this openings I had to try to stop. I’m happy now that I can have Lacazette and Aubameyang on my side, so it’s much easier now!”
-David Luiz

kante出唔到既話就係
kante出到應該同上季調轉掛
正常都會咁用啦

真想不到中堅我們要起用了zouma,輸波輸到仆街對雷sir 愈來愈記掛

撚狗要捱一些苦 出廢柴rudgier

跟丹麥女孩一起玩柒kepa ~

屌你老母
本來佢係正選，熱身賽打得唔好，林伯叫佢改
佢自己唔理，結果俾人罰坐後備，然後就嬲啦話要走啦
咁都叫人之常情，唔諗吓點解領隊話你差

屌你老母

Cls azp zouma tensen emerson

忽然覺得安仔係巴西幫清泉🇧🇷
係咩時候都比盡去踢
雖然係廢 但勝在忠誠可嘉 又靚仔
希望大家支持安仔永續車路士 做下一個legend

要睇吓球隊對林伯有幾多實質支持
沙利就連球員都睇得出球會對佢都唔太信任同支持
林伯嘅能力係可以繞過管理層直接打電話搵阿布
會唔會玩政治都有牙力啲？

legend身份實有牙力D,不過一季之後就要靠實力講嘢
如果帶隊無料的話都要收皮

堅係走左

撚狗之前有M年青領隊腳經驗
呢單嘢應該係佢第一次諗住試雷蛇(老臣子)忠誠度
點知試一次就試到雷蛇唔服
所以渣渣臨踢走佢算
不過油王對佢好好啦 送去阿記連屋都唔洗搬

唔知會唔會參考到當年AC米蘭
派路夾加度素嘅組合
佐真奴一樣可以唔洗壓上
簡迪可以繼續專注破壞
前面嘅攻中巴克利或切
可以製造到好多空間畀攻中壓入禁區

係嘅
不過都真係要下季轉會窗點操作
本身隊波都係處於交接換血階段
儲足一季錢
下季唔使返兩三億都對唔住球迷啦

依兩個月都無點理車仔啲野
竟然見到雷斯走左。。。

識少少啦，林伯唔係傻鳩黎

邊個37歲中堅打得好呀？介紹我睇下

真？屌你老母豬sir同佢咁fd咁樣講嘢

老中堅仲喺國際賽會出現嘅
應該要數俄羅斯嘅恩拿舒域治同以前烏拉圭嘅雷根奴
不過兩個都唔勁

仲有馬昆斯都ok嘅
不過始終轉身慢就係致命傷
雷狗呢啲又唔係路數特別好
唔玩得幾多年

咁快唔記得佢足總杯庶鳩干地張圖
佢冇咁高江湖地位咁解

你話摩狗無啦啦雪9 kdb呢d就話啫
依家咁睇撚仔係合情合理有道理嘅強硬唔覺得有咩問題，好似費蛇咁

俾d時間zouma
佢係愛華頓雖然上半季踢到一pat屎
但下半季d狀態返晒黎
對強隊都lead得住條防線
只係要d時間適應點打high line defense

面對我們成長必經鬥幸福競賽
十五年後 當你實現的美好將來 能淡化我悲哀
在人海再遇 說一些大概
你要走 我要追車 彼此生存路線
各有月台

屌你老母雷狗

向好d 睇，雷狗應該到退休都唔再有歐聯打，熱利鏝實有頭3，我地唔得都仲有獌頂住

個死柒頭仲要兜先燥

佢最開心啦有機會正選

堅離地似足FIFA career mode掃極都瀬死留底d廢柴青訓

AC米蘭係打三個中場，仲有個施多夫/岩布仙尼逗住

邊到搵隻雷哥斯達

阿記訪問電欺個陣 佢好似好唔情願講係big club

放左件地雷去阿妓，今日唔爆，遲早會爆，愛美麗好自為之

對英甲料既新特蘭都搞到被破蛋

已經諗好下個topic

正宗撚屌
25狗程度直迫 古狗、馬迪狗

副隊長應該都係安仔
有冇人覺得佐狗應該幾啱做隊長？無咁霸氣嘅神軒feel

有正選踢但落到場又騰哂雞

埋單，下年仲有達狗58m
今年應該仲會賣多兩三件有望+100m

以佢嘅人脈同power, 幾日反轉更衣室唔係無可能

返屋企用雷射筆燒波衫 油王當你奏仔 你就當我地契弟

賺最多

唉屌佢老母

我係因為大衛雷斯先開始睇波同愛上車路士 幾件波衫都係印佢 上一次由psg轉會返黎轟 開心到好撚多晚訓唔著
屌你個奶 依家破天荒開2年約比你 一個屈尾十去左主要競爭對手到？

屌你老母！！

大胃露耳狗

會唔會燒到猁首奪英超都未燒得著

呢兩個月冇留意英超新聞
想知今夏係咪淨係買咗Kovacic

下年200M 買一件都得

transfer ban呀清仲想點

梗係啦，俾人封咗冇得買人

呢D咪醒目仔 ，政治正確
油王最鐘意

下年真心分分鐘包皮都買到

夠錢買但西女人唔買/買唔到

好似仲有個美國仔？

相信撚仔 高IQ
無理由咁易上頭

但係衰喺防線冇人都走，話曬準legend喎

一早簽咗，借返俾人而家外借收回

MM RJ上正選

上一隊啫
而家多咗Tomori

啱呀 咁咪係三中場

巴鳩/切 （壓上）
華碩/佐真奴（長傳、轉邊、節奏） 簡迪 （破壞）

純粹攻中個位兩個球員都唔多夠料，希望有進步

講明先，話撚知油狗點諗，雷斯呢條濕鳩無論以邊種形式返車仔都係無可能嘅事。

切冇傷嘅話應該會越來越夠

其實雷SIR年紀大，唔肯踢正選，又鍾意搞事既問題遲早要解決
但依家唔係最好既時機
1 transfer ban
2 個人預計雷sir仲有1年貨仔（講緊頂級球會表現），所以的確有d似馬迪個ｃａｓｅ
3 但馬迪賣30m，雷SIR 8m同free走有咩分別
下年先踢走會冇咁傷，反正兩年約
開季 蘇馬+丹麥真係456
點都好，相信林8+1決定

切上季尾表現好好，救左好多場
如果巴仔ｋｅｅｐ到熱身賽個表現都夠做
中場唔太擔心
係前後搞唔掂

專注左咁耐反送中戰線
諗住想轉移視線睇下車區 點知即刻又多條25狗

Speaking of his decision to leave Chelsea, he said: "The cycle finished there.

"It was a conversation between me and Chelsea and everybody. I had an opportunity to come to another big club.

"In my life, I’ve always liked to do some challenges. I’m not scared at all to try things. I think not too many players would make this kind of move, they would maybe be scared, or something like that.

"I’m just trying to do big things in my life, so like I said, my cycle at Chelsea finished and now I’m excited to start a new chapter of my life here."

好可惜 本可以係球會legend變左25狗

完全頭也不回，不thank you 不hard decision 不like to play with CHE

強烈要求移除任何係史丹福橋球場有雷狗既banner, 旗褫奪佢係車拎過所有獎既紀錄

其實消滅球霸好緊要
世三吹你唔漲姐，你雷狗憑咩學人玩野

始終都係盲撐撚仔

在卡希爾今夏了離開車路士，路斯已經成為車路士2012年歐冠盃冠軍陣中中最後一位還在隊中的球員，他和林柏特也當了多年的隊友，但隨著這次的爆發，兩人當年的舊怨也被找了出來。2013年歐霸盃淘汰賽，車路士在8強次回合2-3不敵魯賓卡山，以總比數5-4驚險晉級4強，這場比賽中林柏特和路斯爆發了衝突，雙方就防守責任產生了分歧，場上劍拔弩張，所幸施治和班拿約及時化解了這次衝突，賽後主教練賓尼迪斯也確認了兩人發生了爭吵。

從巴黎回歸再次加盟車路士後，路斯曾在干地的第二年失去了主力位置，在沙利回歸後重新成為主力，他和車路士的合約本來在今夏到期，但他憑藉表現打動了車路士，還幫助球隊奪得了歐霸盃冠軍。車路士最終罕見地和路斯續約兩年，週薪達到12萬英鎊。要知道車路士之前對於30歲球員實現一年一簽，即使是絕對功勳的泰利和林柏特也沒有享受到續約兩年的待遇，可見車路士對路斯的認可。

由於遭遇轉會禁令，車路士無法在今夏和明年一月收購，現有球員的重要性就大大提高，後防線上，車路士雖然有路斯、魯迪格、基斯甸臣、蘇馬和湯姆利等中堅，但除了路斯和魯迪格外，其他球員過於年輕，加上四線作戰，即使路斯不是鐵打正選，出場機會依然可以保證，他這個時候選擇離隊，對車路士造成的影響難以估量。尤其他加盟的還是車路士的爭六對手阿仙奴，為阿仙奴的薄弱環節做出了補充。

【轉寄】檢舉！檢舉！
手足齊檢舉！ 唔該
段片影到好多手足個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

好似頭套狗咁 忍一年再走
全世界車迷當你神咁拜，仲可以終生呢準

而家變25狗，無人尊重

仲要禍及餐廳d員工

終生 blacklist 雷狗

油狗 = 毛澤東
雷狗 = 林彪

踢兩年洗白返乜事都冇

係咪近代唯一一個傻閪車轉阿

If you can beat them, join them

頭套算唔算遠古？

頭套唔計傻閪

一季應該交到貨,反正阿仙奴都係攻,炸彈無所謂
梅屎彈非同走咗既高斯爾尼都係炸彈嚟,
雷斯唔會衰得過佢地

睇下點

強唔強硬同教波有無料係兩回事

仆街雷狗 轉會唔係問題 但轉去阿 真係死得其所

雷欺以為自己地位好高
但係林8係轟既地位top3
你點比呀on9

明明係雷斯奸計得呈功跳船
你講到佢比人剷走

英超最佳老細油王

切啲護波同突破幾好

我自己咁睇
雷斯強項係用波，策動攻勢，但防守黎講佢唔算好出色。慢丶唔專注丶賭博性出腳等都係佢既缺點，而呢幾方面蘇馬同迪加都比佢強（天神就真係唔敢講）。
加上而家車既陣容唔太需要一個可以策動既後衛，原因係華碩同佐仔雙防中既策動能力係頂級（我有睇哂所有熱身賽，運個波上去完全冇問題而且好流暢），所以車需要既反而係１ＶＳ１唔會輸既後衛，迪加同蘇馬都可以做到，雷斯反而未必得（不過簡迪之後點用就考林８功力）。
所以雷斯走其實未必真係咁大獲，反而係如果一有人傷，人手就好短缺。

7:1

怕大傷完上唔返之前水平

雷狗真係冇撚腦 去一隊爭唔到冠軍嘅球隊

好貼但標唔中

撚狗有腦加穏陣
我估點衰都有第六

Ready

咁似某kol

今季好多幻幻

青訓足球
下年再all in包皮/Sancho！！

Kepa; James, Zouma, Christensen, Emerson; Kante, Jorginho; Pulisic, Mount, CHO; Abraham

Average age: 21.5

21.5

傳奇雷斯祝福區

有無人想encore 呀😘

有冇其他big5嗰啲

ff啫 都好難全季都咁出啦

呢個陣 應該全歐洲最年輕

應該得三四個位會有啲變化

巴...辜

上季

呢個陣拎英超+歐聯

Cho 美隊都應該正選
Mm就算換巴9 定切都年輕
佐換高仲年輕
真正打fifa陣

撚仔個戰術對於後防既ball playing能力唔重要
組織攻勢個度相對依賴4231個2個中場
不過係戰術同球員既跑動個到要好注重
我怕又好似上年佐仔俾人封死就gg
華錫相對地難針對因為佢護球同盤扭好強

大袋狗仲未傷好 傷好應該都係同安輪住踢多

青訓assemble

今季岩晒喱度班ching 口味
大把青訓你地j

重用青訓，不再只是句口號

如果排16位 青訓黨會全收皮

撚狗收皮時 雷蛇回家時

係焗用唔係重用

我地有既係未來

條女同你散散地，代唔代表未同你正式分手前就可以俾綠帽你戴啊？仲要冇耐對先話大家好恩愛，可以Keep到段關係好開心

撚伯就算第10完場我都繼續支持佢

fm式排陣

Abraham Odoi 好似

我要攬炒

副隊轉邊個
好似得安夠資格

跟年資排

我都有佢3件衫
一件女裝印俾女友著
一件psg
一件上季主場

屌佢老母

搵人整返首傳奇大衛雷斯ok?

btw d球霸終於走曬

佐狗英文唔好點做隊長鼓勵隊友

手勢

懷念雞屌

佢英文唔好咪一樣指揮到隊波 洗鬼英文好咩

重用青訓 = 口號
焗用青訓 = 現實

我唔明點解唔送luiz去意假
全英超好似得車咁大方
可以比球員想去邊就去邊

我諗球會驚佢唔肯走會搞亂更衣室

油狗係咁

估唔到雷斯咁鍾意踢歐霸

當外借球員，打得好對鏝痢獌熱上身，打得唔好對車埋地雷自爆

講真無左佢丹麥女人 開心
應該半季就成長到佢果個level
因為係一個良性競爭
但比阿記減輕後防問題真係大獲

下年買唔到頂級前鋒、翼鋒、左閘、中堅
油狗好自動賣盤走人

安生日快樂

丹麥女人 都交左好多學費
希望佢成材

其實佢有一排幾穩陣

雷斯既離開絕對可以解決車路士後防隱憂，值等慶祝

重新出發 不割蓆

見親都想笑

笑死 雷斯+梅斯達菲中堅組合=雷達組合

here=london

唉屌 本身幾鍾意雷斯

same 點知真係雷犬

最慘係乞衣頭借走左
Tomori好似唔多掂

Kepa; RJ, Rudiger, Zouma, Emerson; Jorginho, Kante; CHO, Cheek, Pulisic, Giroud

會唔會cheek做隊長

乞衣頭個發展似中場多

lkk又係25叫走
車區專出25

我地有會長同雷狗 佢地有法比同豬SIR 打和啦

RJ

共通點係4個都係係車拎歐洲冠軍

Btw baka走唔走到

佢學英文學得好撚快

這晚 你與我分隔兩方。。。

或者外借去歐洲球會

佢地個轉會窗未閂

雷蛇：即時我離開 以後都會一直在關注 真車迷就會明

收到風西女人已經搵到下年重點收購球員

回購雷斯！！！

半年都未夠

迖狗同雷狗真係同一類人
又係好識做戲既真小人

睇熱身賽 蘇馬天神一比人迫連傳比佐狗都有困難

唉屌你老母，今年連愛記都唔知夠唔夠打

歐霸妓幫我地清左件炸彈就打哂J
平賣比你地當補償返歐霸決賽炒你地4:1啦

親愛的叫雷斯 撚狗牛逼

趕他去阿仙奴

撚狗你別任性 沒有雷斯

今季就食得屎～

感動，respect

都真
特別蘇馬真係好淪盡咁

明明以前係德甲天神傳波都唔差

今年一定要撐林伯渡過艱難既一年

係,要關注車同阿既積分,因為要爭前四

不如比返件梅斯達菲你地啦

雷斯加細梅
英超最性感防線

超越啦

馬迪:迷摩不迷車
25狗:要湊女
雷狗:很愛車路士
25程度高下立見

雷狗個ig 道別post 唔撚比人留言

所以轉左去佢間餐廳到留言

I know you love Europa League David!

作賊心虛

好多左膠出來話唔應該搞佢間野

女人應該忍左好耐

已unfollow

假ac

自膠

佢點會唔知咁樣走對球隊會有乜影響
但係我都係要走呀臨走仲搞一搞亂更衣室先

左膠 = 成事不足 敗事有餘
繼續負皮佢間野

今日有傳奇生日
大家講句生日快樂

.

安 生日快樂

一直關注車仔，願車仔早日奪冠，天佑車仔

有幾多人say goodbye

ig第三個post有幾個車球員留言

其實已經搞亂左更衣室

下年個個叫走

怪錯阿古路了同條般尼仔一樣，收馬迪山只係想幫我車清理門戶

般尼仔=班尼斯

反而驚ASUS同埋頭巾奴長傳都唔算係大師級

留名Willian罷操

4231

巴西狗好古惑養唔熟

切傷完仲keep到或者傳奇巴仔keep 住pre season 咁勁已經好夠

佐真奴可以期待再進步
上季下半季明顯真係進步咗唔少
睇吓林伯仲會點樣開發佢嘅功能

邊個重敢講我地金錢球隊？

而家真係金錢足球 收錢收到手軟

如果仲keep到有歐賽

其實近幾年轉會窗車路士個財政確係好健康

但係對幕遜加柏頭15分鍾，蘇馬同女人都好難傳個波比中場，仲間接失左第1球

下年真正一字排開

dllm x n

話說dllm去左邊

土超升班馬

31歲了

lan

迪加出番黎會好d

不過冇左雷狗 小左中堅會間唔中比下長傳 直線

係

搵人學囉

kepa打中堅

淨係世三已經夠排第一

咁易學到就唔洗雷狗防守差都吓吓都出佢啦
上季仲有人話迪加長傳同佢同level真係得啖笑

迪加同天神都ok

Lan?

忠誠何價？

仲有邊個做到 雷狗長傳 柏度goal 既畫面

雷犬一天就25

米七唔夠點打中堅

希望佢生命既週期都快啲完

米六咪照打龍，識傳波就得

救命呀屌唔要呀

net

test

Cumming

dllm x 10

維拉做咩用咗億幾

今季長追阿仙奴大波 呢條性感後防不得了

比返啲西女人去叫鴨

個media watch

太細，睇唔到who

denmark little girl

Media watch

睇下我地自己條後防線先啦....我驚踢完幾場,馬會大細中位數係3.5球

都唔打sorry ball
應該都好難再見到

salted

Luiz真係令囝到失誤都屌唔落佢

Tomori ok既 不過佢防守有d差
正常黎講未係正選料

又換晒成隊

講左幾年

送埋Apple Watch就fit晒

好驚條撚屌拉埋安仔搞事

一路上連登一路咸我地呢度個個都唔捨得你！Luiz!多謝你！

柒頭安駛撚雷狗教咩 撚仔唔俾條垃圾打兩三場正選自然又會搞屎棍

安流著藍色的血

阿古獸true blue

囡囡又要出動遮走撚仔前題要有杯捧

嬲唔落了

安lan

光復車狗，林9革命！

猁狗係咪都自ban左轉會窗

簽左後備龍門

Chelsea could move to re-sign Nathan Ake if Frank Lampard wants David Luiz replacement after transfer ban |
@Matt_Law_DT

➡️Worth remembering Chelsea can re-sign Ake for almost half the £75m Bournemouth quoted Leicester (once their transfer ban ends) #cfc

原來所有馬體會前鋒都係流住藍血嘅

都要£40m同埋矮

買囉 又唔駛起球場

rice同ake兩個是旦一個都照j

Rice 防中喎

簡迪同魯迪加打獌大唔大機會出

簽rice, Sandro 打全英人班底

唔是中堅同防中都有打過下咩

Rice 其實好廢

當年dier 都吹到好大咪又係碌撚

最強英人已雄陣中，切，cho

簡迪有機 迪加難啦

天神加zouma想要幾多球出聲呀

雷斯呢d反骨仆街仔都係養唔熟

買定456波膽等收錢

作為一個阿迷， 好奇你地點解咁嬲？

咁應該4231asus應該都拍硬佐仔

#113
仲要得8m 點唔嬲

主其他

等同你地vps 過獌既心情
乜撚野no.1 fans, 我呸

呢個比喻明解未？

阻一阻你

今個星期行程

press con now

Lampard on £8m Luiz sale: "We had some honest conversations over the last week and the conclusion of that was he is gone. It is an area of the pitch where we have competition. I don't have numbers ones or twos. They have to fight for that shirt."

中哂

Lampard on Luiz missing training: "The day David didn't train was a decision that I made because it was clear the way we were going."

大袋到宜家都仲未肯簽字續約，真係屌你老味

撚狗= 暴君

剛愎自用，好大喜功，仲夠膽死郁功臣樹立威信

正所謂國之將亡必有妖孽

估唔到林狗就係依隻妖，車路士將會係佢手中滅亡

佢25都唔係第一日
車迷只剩下切可以信任

有冇人有佢既whatsapp sticker版?

Lampard on targets: "If I was a Chelsea manager who says I would settle for sixth place, fourth place or even second place then that wouldn't be right."

Lampard: "We aim to win." He says he wants Champions League football next season as well but has no specific target.

Lampard on Mount and Abraham: "Yes, I don't know what their ambitions are but I know the talent they have. I love working with them, training them and I love them as lads."

"I include Tomori, James and Pulisic in that." He says he expects them to deliver.

上個禮拜有sources話己經簽左 係球會想等啱時機先宣布

Lampard on team news: "We have Kante fit, is he match fit? That's a question to decide right up to the end. Everyone else is fit. Willian, is fit, but again maybe too soon. Rudiger is the same."

應該得簡迪有機會

提都無提CHO

都唔係新球員

以為佢講緊年輕球員

急不及待想開季了

This is not a drill! Someone has passed Callum a pen! 🖊

@Carefreeyouth

嚟啦

覺五覺沙蛇記招好睇好多撚狗睇三分鐘熄左

覺得今季會好似摩一咁 鐵桶防守 打反擊
場場1:0完場

I don’t know

其實依家睇真係做得好岩，一有球員玩野，唔施泥帶水
亦無俾佢留底影響士氣，係差在俾競爭對手，除左呢點，呢d操作唔似以前既車，應該真係俾左好大權林伯

煙狗記招仲好睇過sarri ball
真心正

撚仔教防守好似唔多穩

咁撚平

yes 記招睇晒,sarri ball 睇三分鐘想瞓

個個禮拜暗屌高層句句有骨

負資產可以點?
留係度實影響軍心

賣俾另外果14隊點止賣到8M咁少,實有人要

最後24hr先嚟玩 未必。。

同埋佢可以唔走

應該都話咗只去倫敦，然後油王都會大方批准

反骨仔仲俾佢揀地方去

我哋條防線出邊個都唔多穩，一拍即合

近年咁多25仔，其中一個原因就係油王呢個老昏君，阿豬阿狗都俾佢自出自入，想轉去邊就轉去邊，搞到一眾潛在25打靶狗有恃無恐搞事，因為知道唔會俾人雪，仲可以想去邊就去邊

遲下再有搞事狗，真係要雪一儆百以免25歪風蔓延

睇勢力，雪雷犬不了

今次即走算有進步架喇

佢上季打比郡好似創近五季失球新高

好深印象煙剷點樣反駁天神老豆

咁都好嘅，主攻型

青訓

James個傷點

回購埋ake

咁咪姐係1314年嘅痢

應該下個月ok,無切咁傷

雷狗有冇得retire都唔知

暫時都夠曬腳

想切有得出

多咗青訓之餘多咗英人

佢吹佢續約成個幾月

原來會員已經突破30萬 咁咪有成20%係p牌

躝

係好多新會然

其實大家都好清楚，就算有幾多英人青訓都好

隊入面唯一企得住腳既英人只有傳奇巴仔

老鼠條撚屌又想扮無野繼續討論

留低比離開需要更大勇氣

請體諒

一係簽名 一係斷腳
離開車冇乜好下場

踢鳩走雷斯
cho簽約
撚狗timing

簽咗先講啦
講撚咗幾個月

呢兩日係咁試水

gay

扯左

對波

原來今晚就開league

真藍

法比

未退休都唔好認係真藍安仲要係巴西佬 以前已經搞走干地sir仲要同雷狗熟

呢個真，真係愛車

今年既迷安名單 同反安名單出左未？

迷安：真車迷
反安：fake blue

一講法比就諗起佢係車最後一場俾埋12M佢射,玩疾腳俾人撲埋

安仔將球員黃金期比哂車仔，
車仔低潮期挺身而出，
疤狗出價買都話要留隊，
又冇為人工扭計，唔洗等到退休都確定係真藍

真

如果下季4M轉會去阿呢?

安仔肯定係深藍

迷安 已經 遍地開花

生日快樂，韋利安，我愛你。

未來反撚大將/25

細細個已經咁撚25

仲有尼馬,

巴西=反骨

大袋呢條撚樣真係養唔熟

25狗都開story
呢條友肯定養唔熟
簽左約都會學夏神 追撚含

新仔續個約都要全世界又跪又西求佢半季冇傷應該已經去左拜狗

係幾幽默單單打打之餘唔會好似干地咁怒屌

天神當唔當英人？

好想比佢.....

當

但一上場就係火藥筒，上季幾次一點就爆炸，連公開訓練都爆炸

青訓基本就係home grown
21前打夠3年英國波

夏狗7號

垃圾大袋狗續約未阿

差少少先達到脱歐後要求
之前聽過好似要10-12個homegrown

其實我唔係好明點解脫歐就要減外國人quota

安仔2020完約啦

遅下
英超球隊搶幻幻問題肯定更嚴重
冇外籍球員
就搶個超新星返黎養到變home grown

手足呢個比喻

支持撚仔
電欺 我真係對你好失望
我轟legend只剩安 同 隊長

天神依家既質素邊會25到

media watch會唔會日日jer住雷狗

好鬼得意

屌，又恰毒撚

依家英人差唔多1億起跳
所以巴鳩利真係好抵

想彈佢耳仔？

下季全力買包皮啦
冇包皮就Sancho

隨時歐霸都無得踢 點簽

比人ban兩個轉會窗
點都有兩億以上啦

話說西女人唔係上訴左咖咩 幾時先有結果

有錢都可以唔肯用/人地唔肯黎尤其冇歐聯

next season

Mbappe Abraham
Cheek
Jorginho Kovacic
Kante
Chinwell Rudiger Christensen RJames
Kepa

西女人已經做緊，搶到俾人罰

天神A 大袋G

但無咩料

等左兩年終於可以幫lkk含撚

終成眷屬

好似毒撚苦候多年終於溝到女神咁,好滾動

祝佢地係國米可以取得成功

以前女友仲死都要印威利安波衫
而家諗返佢眼光都幾好

祝lkk失敗

終於可以見識到傳說中干地用咗成個夏天去諗出嚟，為盧卡古度身訂造嘅戰術

呢個故事好感人

25 躝

希望干sir蹂躪煙狗條短命種！！！！！

意甲車迷與干地同在

諾域治玩幼齒比猁上半場炒4球

話時話依家Reddit點樣搵Link

Footybite

下場冇Alisson

Thanks

好擔心zouma同天神

飲水有冇走到？

過到vvd先講啦，仲未計我哋後防隨時踢到諾域治咁嘅樣

有
外借

我地下場

利撚好似出嚟練波咁

打左曼狗先算啦, 利狗仲要高一班波

無clean shit. 都好

Zouma, Christensen, Rudiger, 夠曬

祝福飲水哥

以後冇得玩ig啦

痢

借過去管理ig咋

最佳中堅人選 - Alonso

干爹

Jose

我地條有連登吹奏既青訓後防 同 諾域治後防比
邊個硬d

仲以為車仔d紀錄已經俾人破哂

回家啦 撚狗勾

傷vvd就差唔多

仲有daddy最少失球紀錄

今晚可以見證林8+1正式變9

呢個應該破唔到
依家中下游都有入波能力
仲要講緊愛華頓狼隊呢d一直升緊

準備鞭西女人屍

脱歐完成咗先換例 而脱歐前既homwgrown都照計

你8+1先
今咩晚

隊中唯一國家隊隊長

可能係西女人又贏

大衛雷狗，皇天擊殺

你諗下當年摩一後防係 馬基叔 全盛泰利, 施治同 卡華奴
而家係 天神 + happy仔 不過當毒毒同超人出返黎會好少少o既...

今年真係睇毒毒carry，打得唔好就死硬

講成世
簽就簽啦屌

搞左半年有多都仲未肯簽，呢條友仔真係25格，養唔熟

又要幫人養仔

當時輸比邊隊

可能個意思係隻眼望都唔撚望份約

新特籣
Azp 派膠

OCT. 27, 2008

Midfielder Xabi Alonso scored in the 10th minute and Liverpool ended Chelsea’s 86-game home unbeaten streak Sunday with a 1-0 victory in an English Premier League game.

猁
不過唔關摩佬事

史高拉尼戰績之一

利狗個紀錄會由安仔親手終結。

車路士歷史最強領隊排名

Jose (無爭議

格蘭（三亞皇其實係差d運

AVB (行得太前，其實好勁

史高拉利（車路士第1代進攻教練，我覺得值得比多d 時間，如果當初拎杜奧巴換阿祖安奴應該已經贏左歐聯3次

鼠sir

funson

支持鼠sir回歸車區 為我地帶來歡樂

希丁克，安76，干地

今日推唔推得爆 好想開新post

no.

諗到新post名?

牙鼠又靜雞雞入返嚟

支爆
樓市爆
CHO續約

聽晚夏薩特唔知中出ddg幾球球

雷斯接應夏蕯特角球頂入，九十分鐘絕殺！
沙利竟點起香煙慶祝！

its fernado torres
that could be
ohhhhhhhhhhhh

un~~~be~~lievable

馬迪快啲躝

冇左負評系統
想日想扮哂蟹入返黎

古圖斯力保不失

都話比巴塞強姦完就咁
明明比拜仁炒完4-5球都冇事

yes

屌你老母天神又派膠

作客魯營點打

原來周中就超級杯
開季就黎個兩連敗

迪加好番未

姬絲天神

邊個會係第一個係撚狗旗下擺M字腳

唔係今日既事 成日話無限期退出 跟住又厚住面皮番黎

季尾係後備席坐果位guehi 唔知有冇得出呢

大家車區手足 嘈完就無事啦！

佢自己

直接block撚左佢咪得

多謝阿仙奴接收件垃圾

CHO 無限期接近續約
解放軍無限期接近出動邊緣

CHO同解放軍邊個會快d?

殺人犯滾

你同高圖一樣係25狗

古圖係車區最偉大龍門2乜春59

老鼠同死士道個歉咪無事囉

落去同佢講

_________ will score our first goal of the 2019/20 season! 🔮

安

原來講埋啲咁嘅嘢...
咁無人性block撚咗佢算

所以見到佢又借d 意博慒講番野 一定要大力地屌

大是大非玩膠博人屌自己，咁撚on9

一個人守哂

毒毒加迪加 兩個求神拜佛唔好有咩大傷

我轟球迷質素係咁上下

港父黎

又影響我轟

有掛證，算唔算高質黑警

legend

D 人話岩岩先由夏神轉雷斯 點知

又邊位會員

印埋金章
可能係特別迷安果幾個

屌 影撚衰晒

又係港父sir

轟真係特別多藍屍/狗 好似無見過其他隊球迷撐狗/做狗

我係鼠sir fans
有鼠sir就有呢幅圖

元朗好似有件白衫著利記基達

✍️ NEW SEASON, NEW SIGNING ✍️

Three-time Premier League winner Jose Mourinho will join the Sky Sports team as part of its biggest ever season of football.

Daddy都有着落了

講波

仲諗住摩狗會去埋意甲隊教波到時就摩佬 安76 煙狗 干sir爭意甲

流浮山刀手黎先定大袋簽約先?

車路士4大偉人： 摩佬，油王，雷斯，夏沙特

Daddy 又可以係咁引戰 搶口

港毒父與狗不得內進

有邊隊請得起佢
羅馬米蘭都窮
最有機隊國米又唔請佢

得支那超請得起

支持港父

港父殺人犯

呢條女

啲血唔係紅色 唔通綠色咩

雞血撈雞屎係青色

乜水

名

中大email 正好撚多

好樣衰

點解車狗永遠都係中年阿叔
一係就黑警

艾利臣出唔到場
不過都冇用
我地應該一腳中龍都冇

不得不承認車路士係深藍球會好多藍屍中意例如我老豆

師兄食得幾偏下

過唔到vvd

反安依家只敢負評不敢留言

我迷安大隊長 你都係跟我搵食炸

skysports 仲有咩講波佬

大衛雷斯又得罪你，痴撚線

加利仔同加歷查囉

但真係得罪左

做乜撚嘢啊你

犬衝電欺

都不得不承認安仔係球隊唯一球星啦

佢遲早比阿狗當杜雷斯

除左條毒撚
我諗唔到有邊個好波過安

下季人地個新仔中堅返到
又冇正選又可以走

安仔恥與為伍

鏝俾人禁住打
仲買左-2

馬列斯cup得靚 射就

6000萬

射射咁靚

乜鏝簽左簡些路沙狗放左？

換左丹尼路

沙蛇=弱智

係鏝簽左 仲打sub

下？ 懷疑佢係拿玻里25 放簡些路 又想放dybala

有比58m加埋人換

sorry ball嘅嘢

非洲盃國家英雄黎架

個diop好膠下

屌佢老母 而家NOW用電腦網頁版冇中文賽評

靚女啊

有冇人一諗到第一輪就可以大炒死獌狗上榜首就興鳩奮

靚到

個VAR 靚到

咁撚on9

加2xm咋

祖狗放咗簡些路仲有邊個右閘可以用

交換左

判offside 會唔會太harsh, 用顯微鏡睇wo 要

係喎 梳

嚴格講唔係交換
係分開兩單
祖記仲有迪西基利奧

我仲記得歐超盃雷斯廢到嘔

Cho 官宣了

2024

俾10min你搵link

cls 個VAR 亂黎 拍唔到人照判

不引用 不回覆 老鼠
唔好比佢刷存在感

cls 個VAR 亂黎 都影唔到個人

今年又係猁鏝爭

好想快D到聽日

用var黑鏝最高境界

入禁區呢d 其實平時10球有9球都有

格黎post話係個龍出左白線

次次十二碼都有人衝㗎啦

新例

留意番
今季又私家車六土

鏝城利用var得益 玩哂啦

唔洗睇了下季再會

好似係今年龍門要只至少一隻腳踏住白界，唔可以跳出嚟

sterling勁撚到
又通大細 又近距離笠龍
仲要hat trick

係哥佬手下美斯咁
返國家隊就

對獌拎1分收貨

有無人知nowe電腦版係咪無得手動揀廣東話/英文旁述

上季都比人456 今季1分已經係奇跡

我頭先睇曼城果場 發覺要較去中畫質 先可以有廣東話 如果畫質係高既得英文

另外我用nowe 睇都幾delay 下 好似慢成1分鐘 巴打你係咪都係咁

唔係鏝喎

發雞盲睇錯

3年前456獌

屌你獌都驚
Come On James
比少少上進心得唔得

鏝咁快就打低猁攞番個榜首，cls

我地聽晚炒獌6粒咪可以上榜首囉

獌有冇簽到費蘭迪斯

冇

夠鐘睇雞曉

Nowe 而家先有番聲道個制揀

後備

終於唔係我轟

我地係寶藍色

有聲道選擇 聲道2就係中文

上盤已買

話時話 家下nowe睇波穩唔穩定
有少少興趣想join

岩岩睇左曼城果場 而家睇緊拖肥 暫時兩場都順
不過delay 1 分鐘

仲以為同一時間開波

聽晚傳奇8號同美國隊長都會hat trick

當年係咪頭2場都6-0

屌佢老母nowe有 我now隨身睇同我講網頁版冇中文

聽日就要面對現實了

林8變林9

荃灣有福獨派

唔該哂

古圖雷斯

杜雷斯

飲水後備都無

解凍需時

Mourinho will make his first appearance in the studio for Chelsea's visit to Manchester United, live on Super Sunday.

命運

佢撐邊隊

去咗阿狗個樣即刻柒咗

無乜留意 乜原來熱狗簽左兩三件中場

跟手要睇泰利

用億幾買人 等變第2隊富咸

屌 felix勁到

唔知乜比利 之外 仲有？

比你燈一燈即刻入返粒

Joao felix真係幾勁

維拉

Av

熱狗

維拉啲人個個咁丫炸

贏到開巷

果個尼當比利個樣咁撚似藥膏

lo celso

懷恩斯斯隆 之前踢富咸

做乜迪嘉恰毒撚

西瓜

Kane廢到 擺兒子打正前仲好

兒子失咗蹤

入硬都比佢射失左

163cm 98kg?

依家有咩搵link網

reddit好似全線收皮

施素高

footybite都收埋皮?

第一次用VAR

Oblak勁到癡線

尼當比利好勁

熱狗-6到

pakho

Mings又快又高大

好撚勁

咁都反cup

其實就咁睇av都勁過車好多

周柏豪廢到

搞錯

咁樣臨尾香

個on9仔 周栢豪

熱狗次次都-6反cup

Sor又燈左

反cup了

當比利合格

點解我地隻巴卡

勁到

聽晚炒獌6球啦！

熱刺次次都反cup 到

kane原來破埋8月未入過波紀錄

都係走唔甩啊屌
仲要真係車狗嚟

準備好比人大炒未

琴日睇完曼城場波，我驚轟又比曼城456，屎達寧上哂身

打反擊佢真係好快..
後防邊個跟到佢？
Azp, Zouma, Danish girl... 好似冇個得 唯有靠鐵桶陣

Easy la

錫佢春袋

含緊就射

Jose Mourinho: "There are no Chelsea men on TV. I'll be a pundit when I retire at 75 and I'll defend Chelsea.”

點解永遠都係班仆街著我地波衫

God bless Lun Jai

支爆
樓市爆
解放軍出動
流浮山刀手
CHO續約

最衰定咗藍絲藍色撐警撐港共
但調轉諗我地係藍色中比較出名

正義之師

Azp上次比曼掃6球果次，azp連屎達寧車尾燈都見唔到，快撚到on9

靠RJ 喇

世三有7號著了

邊位手蓄？

港父咪再著我轟波衫做嘢得唔得

CHO new contract announcement imminent
CHO📝⏱✔️
呢類tweet見足三個月

18歲仔都咁大袋

猁奪英超呢

+2pc

正義之獅子狗（竹輪）

唔講仲以為呢條友係美欺級數，入左幾百粒，攞過幾次歐聯英超

打獌狗 使乜驚

踢咗幾場歐霸好波以為自己邊個

對家梗係唔使驚

CHO=New Sterling

一樣咁25？

Dojon Sterling

搵睇波link果個網係foot____? 唔記得點串

撚sir想買chilwell

係就正

FRANK LAMPARD is eyeing a move for Ben Chilwell when Chelsea’s transfer ban ends.

The Blues boss is a big fan of the £70million-rated Leicester star and has been tracking his progress.

想要telles多啲，可惜唔係英人

林伯留到禁令完結先算

禁令完左垃圾車應該已經係降班區邊個會想黎

簽定pre-contract

深水埗3個手足比狗捉左

The Sun

唔覺得emerson 差過cliwell

林狗有錢都唔撚識洗

welcome

英鷹話MM同譚仔正選

清我哋J咗半季chilwell

70m

佢tick可能只係18人名單啫
我又覺得打狗應該住烏/batman>abraham barkley>mm

係嘅

驚咩 下年有400m

今晚對獌，唔洗睇，都可以預先慶祝定

仲有rice

今日會展婚展見到有人著車仔22 willian
邊位手足認左佢!

唔經唔覺就開波
但無咩心機睇

而家玩閃電戰 快閃招數比看破

ssp就係無快閃 太多人企左係到set 防線
根本裝備差距太大無得玩
唯有心至戰同禍必及家人

走未

今晚輸4-0

m朗賣到幾千萬，咪ok囉，但又要死hold

應該係WillianBB

煩唔煩？

迪加出得嗎？

李城對狼應該幾好睇

咪玩啦

死黑警幾時先可以死全家

黑社會幾撚時死

做乜9

好撚心痛，一邊手足俾人拉，另一邊死蝗蟲圍毆手足同記者完全無視

我愛你。

輸緊10比0

雷斯好勁

李城狼隊幾好睇

紐記中柱

阿狗過到半場未

開季通常個個都打到上晒身
睇定d先

場都無份出，條友係度鳩up

出左街冇睇
Fake晒

爆到上前場喎有無睇

屌你老母閪啦，份球員名單準d定你對閪眼準d呀
29號果個叫根度斯，法乙仔呀
雷斯23號呀懵撚

黑警死全家真係可以長期放係POST頭 屌佢老母

屌佢老母 黑警射爆眼呀 葵芳催淚入mtr呀屌佢老母閪！！

武警黎

同志們，嗰邊

好想香港贏

而家真係波都無心情睇 之前克警仲好似想搞公關打經濟牌 今日真係完全破壞哂

好想死黑警被清算
好想香港贏 好想共狗收皮

佢都唔係做比你睇
佢只係做比班深藍港豬睇

會唔會轉會過去做後備

班黑警個款好似擺到明有共狗後台 明打鳩你 屌佢老母 好撚想班仆街收皮

係
佢地根本唔撚怕

今日射頭爆眼mtr放催淚彈 你比班港豬淺藍睇應該會打破佢地固有心態 咁唔安全幾有錢都無用

話明港豬
佢地班友只會覺得示威者搞事先迫黑警出tg

今晚大炒死獌狗456都冇咩心機比班死黑警 共狗搞到 好想香港今次成功

呢班人就算有一日入教育營
都只係會屌鳩係班示威者嘅錯

阿仙奴都贏 真係得垃圾車

屌 扮撚埋前線捉人 下次出去都唔知點算好

黑衫入面好多雷斯

班狗做鬼捉好多手足

一定要文宣做大佢

diu 今晚無心情睇波 轉去新聞台

我屌你老母黑警同雷斯冚家剷，全部中ALS

世世代代都做中國人

班狗狗撚到

出Mount

MM打翼？

442？

美國囝無正選？

michy呢

呢場輸波撚狗真係好躝
mount同Abraham呢啲二線料都可以一齊出正選

點解會咁

牙含

咩陣黎
唔出豬腦美國仔留力超級杯?

係咪留力打利狗

屌你老母死撚狗

willian去咗邊

條防線

咩料吖啲正選去哂邊

K7都冇正選 咩玩法啊

好想支共收皮

英鷹準到

呢鋪仲唔係對家

天神+HAPPY仔
第一場就考牌

仲有邊個可以用

撚狗躝啦

Diamond+雙箭頭？

喂 all in 主其他 聽日換樓

真係重用後生仔

M3?

傳奇10號去咗邊

換美金啦買樓

金章呢喂

估唔到第一場都可以變撚狗

安仔連後備都無

出譚狗做乜春

最後一場熱身賽
下半場用mm加barkley打得好d
所以就keep住

輸少過3粒當羸

zouma 肯定俾人456

係咪記錯左今場熱身賽 諗住試下陣 比d 後生踏下草?

[大難臨頭各自飛 大衛雷斯空難死] 車路士球迷開季討論區

好撚肉酸嘅陣容

有冇人 live post

個陣真係廢到笑

睇撚死abraham呢場踢到成個達狗咁

唔想撚狗第一場就要躝

有波上到前場先講

今季啲陣容係咁上下㗎喇

同boga果季差唔多殘

安都無打獌？

針對性部署

用呢個陣打一季我怕上遊都冇

丫e點算

pulisic kante 迪加已經差好遠啦

笑乜鳩
咁我地個陣可以點?

有豬sir同美國仔唔出 出兩件英冠料 痴撚線
用人唯親都唔撚係咁呀

999